遲職後果一個月好難頂

我請三十日病假得唔得

訓下覺

點會
佢仲怕你搞亂

個一個月最爽

辭咗職先惡撚晒，只要唔犯法冇違反雇員守則就做乜都得
記住一句：你可以將我點啊！？

辭職後一個月先最撚爽

世界好細
完

最撚爽好無，記住你老細驚過你

巴打你一係好有責任感，一係就好撚廢畀人食住你

其實我都唔想理阿頭，但佢係好鬼chur，一問要即答果D，有時我即時答唔到要時間睇返D文件先佢個樣已經唔鍾意。有時佢自己唔check就成日問問到我都覺得煩hea答佢唔知佢又唔鍾意。我都唔撚想理佢咁鍾意做咁想知你一係自己做晒去一係請個超人幫你做

巴打唔洗咁上心喎，我都遇過有個上司日日係到問問問，其實係佢自己懶或者冇記性唔記野入腦，問完一次過半個月又問翻同一個問題呢d人你黑佢面算啦，再用email答佢keep record

我老闆都係，成日覺得人地會記哂所有嘢
有乜唔肯定都話要check，唔好亂答，佢話你冇記性唔上心咪由得佢
辭咗職就唔駛理佢啦，做好自己本份，睇時間收工，臨走做好交接就夠

遲你老母
字都唔撚識寫

半個鐘去一次廁所，5個字之後先返去

你都傻, 我係老闆我寧願賠一個月或者好來好去算

制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

如果公司對自己冇乜嘢咪好嚟好去囉,衰咪日日遲到早走,射波.

咁似我老細 我都準備走

愈近last day愈正

點解你覺得會難頂？

屌